屌你老母加撚完價沒啊港鐵！

仆街年年無一次唔係加，賺成百億都加，屌你老母加價d錢用黎養班友舉牌，上年故障幾多次啊改善服務改你老母啊！

咪撚搭呀屌你老母